唉！今次真係博唔到CY (前特首先生)。。。

我捻咗三粒幾鐘就諗唔到點搏。。。

Eminleo啊嘛

真係博唔到 lm睇cctoy手足博

深圳外省人城市
根本就同香港人冇乜淵源
八九十年代香港人通常都知廣州市長叫乜

因為香港人唔需要知一個垃圾地方係邊個揸fit？

因為香港人根本都唔想知啲二流地方既野
btw 689 唔係人？定係佢都唔知?

點解要知??

深圳都個個識我

咁點解中國大部分人都知美國總統係邊個，喺美國又唔係個個個中國總統係邊個呢？

呢位兄台深黃 估唔到深圳市都染黃

少人知道係因為冇人想理，完

Btw唔好理呢個過氣人物，又冇實權又冇影響力成日喺度發癲擦存在感

好事不出門，醜事傳千里

深圳唔算垃圾啦 貢獻好多GAP

底褲深黃？！

未必嘅 我鄉下條村好多人連美國都未聽過

深圳有咩gap

點都唔算垃圾啦 你收肥佬黎錢盲反？

xi勁多人識

咁講真 係香港有能力撚到CY一棟都冇嘅
我估都係得呢條光頭佬

梗係唔知啦 中國都冇總統

過多10年香港邊個做特首/司長/議員都無人知

前特首先生都過氣 咁特朗普都唔應該討論啦

上面知因為佢地想落黎香港
香港冇人想上去，明未？

地方九品芝麻綠豆官

條友倒酒嗰下CY從政以來第一次呆到咁

CY自己都上咗去啦 仲話冇人上

唔怪得香港人要時代革命鬼佬都當佢哋on9啦 原來係唔想理

係深圳點解用到facebook

冇咁多香港人上去搶資源深圳人洗鬼落香港咩

起底啦，唔洗認真答，樓主開鳩post鳩回就得。

過氣唔係因為卸任左特首 而係缷任之後冇任何政治遺產留低或者其他有實質影響力嘅公職

Trump建立左一大堆鐵粉可以持續影響共和黨，CY有咩冇發覺佢以前啲粉絲沉晒底？陳靜心周融去晒邊全國政協副主席呢個職位到底起嗰啲咩作用？

痴線，深圳人都唔知啲書記市長係邊個，直頭唔理政治

利申：有大陸親戚喺深圳

佢雨革處理得勁好佢換柒婆大家都服

樓主都叫開鳩post？我敢講佢冇一個post鳩。

你點上FB架

會唔會係調番轉丫
就係大陸依方面既資訊太少/唔流通
例如 有幾何會開記者會，面對市民。。
香港就相反
所以多機會認識到

Btw 佢資訊流通既定義太窄

大陸雞gap

連登長期有班五毛狗 (長期潛伏波台愚台財台)
上頭一有order就齊心做organized attack
黎黎去去都係果班打手自干五, 每期得1-2個批鬥目標,
務求從各個方向玩爛成件事 做臭連登(仔)個朵
由19年玩到今時今日 連狗都未撚bam撚哂佢地

自己深圳狗生出黎班雙非孽種都未養得起
GAP 幾多係靠偷香港?

咁美國邊個做總統關我地撚事？

點解我識誠仔，誠仔唔識我

屌Sor唔記得睇佢個名

冇人知唔係冇辦法知，而係因為冇人想知囉，佢醒少少好冇

相忘於江湖

一個係特區 一個只係省下面一個地級市
有需要知咩？

我識周潤發, 但周潤發唔識我

笑左 其實你啱

Who fucking care.

拉

你幾可見到人地市長外訪同上京？

關我撚事

香港人睇英超 你英國人會唔會睇番港超？

人地識香港係人地嘅事
我地唔識大陸嘢有乜問題？大陸嘢關我鳩事？

香港人可以得到嘅資訊夠多，齋記對自己有用嘅資訊都記唔晒，邊有人會有興趣理深圳d官場野? 大陸人可以得到嘅資訊少，咪可以記一d對自己無用／政府灌輸嘅資訊囉。

唔好浪費生命，你去睇次腦科都唔使三粒幾鐘，不如返小學跟老師認下字

因為香港特首柒撚矇矇 柒撚到上大陸 個個都知佢柒
咁答好似中左CY計

CY勁撚多fans 比佢吹到一個粉絲都冇

有冇原因？

樓主個名有咩問題?

澳門新特首個名
我諗好多香港人都up唔出

條友真心屈 EQ咁撚高都比佢撚到差啲喊

咪就係香港資訊發達流通，所以個個知邊個特首咯，支那資訊咁封閉，咪邊個都唔知咯，咁好駁

關我蛋治咩，hi auntie 689

深圳市民又識唔識東莞市委叫乜

喊你講緊陳到？

689 竟然想暗示cctvb 應該日日報深圳市委書記而唔係報習帝既新聞?! 係咪唔愛國？係咪欺君犯上？！！該當何罪？！！

呢條撚樣極重度偏極重度

前特首是咪翻牆

但香港果個垃圾到出哂名

又吹風 香港將被深圳管治
變成深圳市香港區

因為關我撚事

出名臭架

如果話我知 咁佢係咪收皮

我知美國總統 我知英國總統
我知道大人物

點解要知？重要咩？
正如歐美地方好多都資訊流通，
但歐美人都未必知現任中國政協副主席係邊個

咁變左一定係中國資訊發達喎

你就係呢位兄台？

手足都駁唔倒 689中哂

樓主我想問下呢條片有幾多正皮？

目前為止6正皮1負皮。

因為深圳人係被人餵

我估到邊6個正皮同負皮

可以透露？

周潤發訊息唔發達

佢係深圳用facebook ?

因為大陸微博新聞日日報香港點點點
香港特首點點點香港示威乜乜乜
得閒三頭五時兩日就抹黑一下香港人
對大陸人洗腦香港有幾差
所以大陸人梗係知香港特首係邊個

深圳市委省級都未到，五大常委未必有香港人講得出一兩個名，幾時輪到佢要香港人家傳戶曉

正皮：樓主 樓主分身 反 金魚正 yeji boa
負皮：病狗

同理 我相信佢口中嘅知道香港特首係邊個嘅深圳人肯定唔知上海市委係邊個

洗咩拉 你p牌想推都推唔郁架啦

樓主分身係邊位會員？

車懸。